肝池球迷算唔算係英超廢老

成日j 埋幾廿年前的歷史